有冇人好驚聽日大跌市

沙特指數又跌

淆到條J出汁

牛 gel

好驚

Trump trump陰性升鳩硬

真心？

震

信政府唔驚

USA ..?

信

of course🇺🇸

有乜好驚 跌唔跌都唔到你話事

New link